每一次添加障碍都去跑一下是否可达没试过会不会TLE，但是复杂度确实挺高
我们可以反过来想，最初状态是全都是障碍，每一次移除一个障碍，需要找出拿掉哪个障碍之后可以从上走到最下面
这个其实就是判断上下边界是否连通，连通块的话就可以用并查集做

给矩阵上下各加一行，然后把最上面和最下面两行分别标记成两个集合，并且标记成没有障碍的状态
从后往前遍历数组，对于每一项，先把自己标记为没有障碍的状态，判断上下左右四个格子是否是没有障碍的状态（因为你只能往没有障碍的格子前进），如果是，则将他们的集合合并，然后判断第一个格子和最后一个格子是否处于同一个集合，如果是，那么说明已经连通了，如果不是，则继续处理
